{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007226",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍천 반디네허브펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の際、人数追加がある場合、事前にペンションにご連絡ください。 11時以降は他のお客様のために静かな雰囲気を維持してください。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、ペット同伴はお断りすることがありますが、この場合も払い戻しはできません。 未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意を得てから入室が可能です。 次のご利用のお客様のために入室と退室時間をお守りください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償を請求することができます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約時の注意事項を十分に熟知していないために発生した入室不可、予約のキャンセル、払い戻し要求は帰責事由とみなされますので、ご注意ください。 ペンションの内部には様々な施設があります。 メゾネットタイプの客室があり、お子様連れの際は安全に注意する必要があります。 夏場の暑さを避けることができるプールが運営されますが、乳幼児は必ず保護者と一緒に利用しなければならず、安全にも注意しなければなりません。 大人用と子供用プールが別途運営されています。 カラオケは1時間当たり2万ウォンで利用でき、フットサル場も利用できます。 バーベキュー場は一年中利用でき、炭とグリルの費用が追加で発生します。 ペンション内には売店があり、必要な物品を購入することができ、駐車可能なスペースもあります。 ペンションの前には夏の水遊びができる小川があります。 カワニナ採集や釣りもできます。 ペンションの内部には漫画カフェとボードカフェもあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数変更がある場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "人数変更がある場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後の時間にはどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "11時以降は他のお客様のために静かな雰囲気を維持してください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、ペット同伴はお断りすることがありますが、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は男女同室での宿泊が不可能であり、同性の場合、保護者同伴や同意を得てから入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設を利用する際、何か注意事項はありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での娯楽について教えてください。",
            "answer": "ペンション内には様々な施設があり、カラオケやフットサル場などを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場は一年中利用でき、炭とグリルの費用が追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に売店はありますか？",
            "answer": "ペンション内には売店があり、必要な物品を購入することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの前には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には夏の水遊びができる小川があり、カワニナ採集や釣りも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの内部には何がありますか？",
            "answer": "ペンションの内部には漫画カフェとボードカフェもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 618,
        "QA": 547
    }
}